有無ching嘅Airpods都喺咁樣？有圖

用過水用過酒精都整唔走 有無人知邊個啲啡色嘢喺咩嚟？

花紋黎 我都有

Lm...我嗰個都係咁

我都有，睇youtube教可以用blu tack 清潔

d污糟野食咗落去清唔甩

我果個都係咁

Same

磁粉

用擦膠就得

Same 雖然冇咩影響但唔清就好礙眼

一開盒就咁
又抹唔甩

用棉花棒搞得掂掂

喺夠未

用可樂搞掂 之後再用濕紙巾抺

用Acetone

lm

聽講浸落鹽水10分鐘就搞掂

真係work喎屌

耳屎？

鐵粉 被盒個磁鐵吸住

咩叫「喺咩嚟」
係呀你老母

應該個個都係咁 唔知乜黎 但肯定唔係耳垢